# README #
ManyFilesOne - первая часть задания. В ней реализовано построчное считывание из файла и дальнейшая запись в отдельный файл.
### Назначение репозитория: ###
* Этот репозиторий создан для демонстрации работы кода.
### Вы говорите с:###
* Комиссаровой М.Е.